{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3841&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 리멤버"
    },
    "text": "全羅南道順天市朝礼洞に位置する「リメンバーモーテル」は団体宿泊客および長期出張客を優遇しています。 ツインルームとオンドルルームの20客室を完備しており、大型貨物車や乗車はモーテルの隣の外部駐車場をご利用いただけます。 常に快適なサービスを提供するために最善を尽くしています。 ペイバックバッジがついている客室をご予約いただくと、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室をご予約いただくと、5千ウォンクーポンが支給されます。 クーポンは退室後、自動的に支給されます。 駐車場は大型貸切バス駐車が可能で、同時に最大25台まで駐車できます。 周辺には24時間利用可能なコンビニ、飲食店、マートなど様々な施設があります。 また、ドラマセットは徒歩5分の距離に位置しており、順天湾庭園博覧会まで非常に近い距離です。 客室の内部施設としてはPC、無線Wi-Fi、テレビの再視聴、無料映画、名品ジェットスパ浴槽、洗濯などが提供されます。 フロントの前では温かいコーヒー豆を一杯お楽しみいただけます。 長期出張客や団体宿泊客を優遇し、大型バスの駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リメンバーモーテルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "リメンバーモーテルは全羅南道順天市朝礼洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リメンバーモーテルは何タイプの客室を提供していますか？",
            "answer": "リメンバーモーテルはツインルームとオンドルルームの20客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大型貨物車や乗車はどこに駐車できますか？",
            "answer": "大型貨物車や乗車はモーテルの隣の外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペイバックバッジがついている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。また、5千ウォンクーポンバッジがついている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大25台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には24時間利用可能なコンビニ、飲食店、マートなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはPC、無線Wi-Fi、テレビの再視聴、無料映画、名品ジェットスパ浴槽、洗濯などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドラマセットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ドラマセットまで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "順天湾庭園博覧会までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天湾庭園博覧会まで非常に近い距離です。"
        },
        {
            "question": "フロントの前では何が提供されますか？",
            "answer": "フロントの前では温かいコーヒー豆を一杯お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様を優遇していますか？",
            "answer": "リメンバーモーテルは長期出張客や団体宿泊客を優遇し、大型バスの駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 474
    }
}